（癡線）Tesla郵輪碼頭危駕 高速逆線飆100米

啟德郵輪碼頭上月發生奪命車禍後，警方東九龍交通特遣隊加強在附近一帶巡查，打擊高速駕駛情況。今早11時，警方隱形戰車在承豐道巡查時，發現一輛白色Tesla電動跑車在路上風馳電掣，沿途多次爬頭，更以時速110公里逆線行車逾100米。現場車速限制為時速50公里。
隱形戰車尾隨追截，至郵輪碼頭停車場將Tesla截停，當場拘捕車上一名中年男子，涉嫌危險駕駛等罪名。據悉，被捕男子報稱職業為一名司機，並非Tesla車主。
另外，昨午2時許，警方亦在承豐道截停一輛以時速133公里行駛的Tesla跑車，並拘捕一人。
上月2日， 一名23歲單車青年在承豐道，遭一輛逆線行駛的P牌黑色寶馬撞倒，送院後重傷不治。

輕輕地留名

3秒都唔駛就上到100 係香港用係難啲

大家可以睇下tesla有幾快

玩得逆線都預左停牌

逆線仲要超一倍速